《立場新聞》：葛珮帆昨天係立法會曾表示身體「唔係咁舒服」

【葛佩帆病倒 已接受武漢肺炎測試】

民建聯立法會議員葛佩帆今天在 facebook 表示自己昨天開始身體不適，「鼻塞頭痛見暈、周身非常痛、呼吸都胸口痛」。她指自己看了醫生，有感冒，已要回家休息，晚上發燒。而她到早上已退了燒，冇咳嗽，「仍然周身痛暈陀陀」，葛指自己為穩陣計，已進行武漢肺炎測試，現時在家中等候結果。

《立場新聞》昨天拍攝到葛珮帆進入立法會會議廳時，以手按住胸口，並與同行建制派議員表示身體「唔係咁舒服」。

小圖來源：葛佩帆fb圖片